我應該呢世都去唔到美國了

淨係google帳戶都已經成二千幾個
點申報得晒
仲未計其他ig facebook
美國唔想有旅客咪出聲
搞啲咁既野

GMAIL都要申報

唔算社交戶口？

連登算

2千幾個，做五毛水軍

用過10minutemail開fb account

帶路撚可唔可以免簽證

早幾年申請左美國簽證都未去過老美
好彩一早申請左

唔係申報常用個啲咋咩

免簽

2000個ac就算比佢申報晒都肯定bam佢

D語氣十足大陸狗果隻「我係黎消費」既口吻

你咁鍾意支持伊朗 都知你唔撚洗去啦